{"graph": {}, "directed": false, "multigraph": false, "nodes": [{"group": "osoba", "name": "Liliana Urba\u0144czyk W\u00f3jcik", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "K", "data_urodzenia": "1984-07-23", "imiona": "Liliana", "nazwisko": "Urba\u0144czyk W\u00f3jcik"}, "id": "osoba1134239"}, {"group": "osoba", "name": "Waldemar Maciej Twar\u00f3g", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "M", "data_urodzenia": "1946-02-24", "imiona": "Waldemar Maciej", "nazwisko": "Twar\u00f3g"}, "id": "osoba171929"}, {"group": "osoba", "name": "Stanis\u0142aw Jan Bobrzak", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "M", "data_urodzenia": "1946-08-29", "imiona": "Stanis\u0142aw Jan", "nazwisko": "Bobrzak"}, "id": "osoba402633"}, {"group": "osoba", "name": "Halszka Wierzbicka", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "K", "data_urodzenia": "1984-06-13", "imiona": "Halszka", "nazwisko": "Wierzbicka"}, "id": "osoba1381608"}, {"group": "podmiot", "name": "SPO\u0141ECZNA FUNDACJA MIASTA KUTNA", "attributes": {"forma": "FUNDACJA", "data_rejestracji": "2002-02-26", "miejscowosc": "Kutno", "nazwa": "SPO\u0141ECZNA FUNDACJA MIASTA KUTNA", "krs": "0000089639"}, "id": "podmiot89639"}, {"group": "osoba", "name": "Rados\u0142aw Rojewski", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "M", "data_urodzenia": "1967-01-20", "imiona": "Rados\u0142aw", "nazwisko": "Rojewski"}, "id": "osoba319577"}, {"group": "ego", "name": "Grzegorz Chojnacki", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "M", "data_urodzenia": "1964-05-10", "imiona": "Grzegorz", "nazwisko": "Chojnacki"}, "id": "osoba171932"}, {"group": "osoba", "name": "Robert Pawe\u0142 Witczak", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "M", "data_urodzenia": "1972-06-03", "imiona": "Robert Pawe\u0142", "nazwisko": "Witczak"}, "id": "osoba325312"}, {"group": "osoba", "name": "Magdalena Konczarek", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "K", "data_urodzenia": "1963-01-16", "imiona": "Magdalena", "nazwisko": "Konczarek"}, "id": "osoba1381607"}, {"group": "osoba", "name": "Jerzy Kr\u00f3l", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "M", "data_urodzenia": "1964-08-28", "imiona": "Jerzy", "nazwisko": "Kr\u00f3l"}, "id": "osoba621710"}, {"group": "podmiot", "name": "STOWARZYSZENIE KO\u0141O ABSOLWENT\u00d3W SZKO\u0141Y PRZY OPOROWSKIEJ W KUTNIE", "attributes": {"forma": "STOWARZYSZENIE", "data_rejestracji": "2012-11-21", "miejscowosc": "Kutno", "nazwa": "STOWARZYSZENIE KO\u0141O ABSOLWENT\u00d3W SZKO\u0141Y PRZY OPOROWSKIEJ W KUTNIE", "krs": "0000440852"}, "id": "podmiot440852"}, {"group": "osoba", "name": "Micha\u0142 Przemys\u0142aw Kacprzak", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "M", "data_urodzenia": "1967-04-09", "imiona": "Micha\u0142 Przemys\u0142aw", "nazwisko": "Kacprzak"}, "id": "osoba171930"}, {"group": "osoba", "name": "Krzysztof Komorowski", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "M", "data_urodzenia": "1953-11-10", "imiona": "Krzysztof", "nazwisko": "Komorowski"}, "id": "osoba531729"}, {"group": "osoba", "name": "Bo\u017cena Urszula Budnik", "attributes": {"privacy_level": "0", "plec": "K", "data_urodzenia": "1956-03-12", "imiona": "Bo\u017cena Urszula", "nazwisko": "Budnik"}, "id": "osoba171927"}], "links": [{"relation": "CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU", "source": 0, "target": 4}, {"relation": "NADZORCA", "source": 1, "target": 4}, {"relation": "NADZORCA", "source": 2, "target": 4}, {"relation": "CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU", "source": 3, "target": 4}, {"relation": "PREZES ZARZ\u0104DU", "source": 4, "target": 6}, {"relation": "CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU", "source": 4, "target": 8}, {"relation": "SKARBNIK", "source": 4, "target": 5}, {"relation": "SEKRETARZ ZARZ\u0104DU FUNDACJI", "source": 4, "target": 13}, {"relation": "NADZORCA", "source": 4, "target": 12}, {"relation": "VICE PREZES", "source": 4, "target": 11}, {"relation": "NADZORCA", "source": 6, "target": 10}, {"relation": "NADZORCA", "source": 7, "target": 10}, {"relation": "NADZORCA", "source": 9, "target": 10}]}